點解射精果陣要叫出黎?

???

爽

可以唔叫

嗚~~呀~!!!!

威、型、英雄主義

話比對手知

叫對方都要準備一齊射

唔叫射嚟做乜

活動緊嗰時氣喘講唔到完整句子，是但出一下聲

條女叫得咁爽，唔好執輸自己都叫返下

同敵將is doctor lee有異曲同工之妙

廢事俾人話射精又唔叫

你試下打乞嗤合埋把口打會點。

有啲男仔唔叫出聲所以就會震

你扑嘢嗰陣唔出聲

D男仔唔叫 真係射左我都唔知

好鐘意聽條仔射果時叫

你有冇睇少年漫畫ga
所有角色出絕招時都要叫個 招式名 先出得到

天馬流星拳
猛虎射球
龜波氣功
靈丸
天翔龍閃

刺激交感神經及幫助穩定軀幹，提升力量及運動表現。

骨科醫師 Daniel Heller 說，基本低吼（grunting）增加腎上腺素而暫時提升力量。純粹吐氣則不會有相等的效果。

2015 年的這個研究中，15 個女性還有 15 個男性往前跳躍。如果有吼叫，跳的距離增加了 5 個百分比！這個研究也把額外的力量歸因於交感神經驅動（sympathetic drive）增加。

M. Brennan Harris 覺得吼叫牽涉的生物力學機制也有相關。低吼或是喊叫時，肋骨周圍的肌肉收縮，促使核心堅固，協助穩定軀幹。軀幹穩定時，身體可以向肢體傳遞更多力量。

這個片刻的軀幹穩定可以用在任何會有最大施力或扭轉的運動，例如大力划船（hard paddle while kayaking），攀岩中要把手伸到很遠的攀岩點時，或騎車爬坡時要大力踩下踏板的瞬間。

費事條女話做乜唔叫

射精

因為叫完之後就可以另對方知道到佢射

要通知對方準備細心聆聽自己既聲音

u....ar......！！！！